youtube 新人MiHK

搞笑有新意
唔再係d 打機垃圾片 (如大j 呀hin 笑波子)
期待你地之後作品

主角亦都好靚仔 成個韓仔咁
非常養眼
2個仲要係大學生
唔係d thei仔扮大學生 (笑波子 )

咩事咁多負評

成個on9仔咁就真

好ON9...

on9當有趣

你咁樣推姐係想做鳩人姐
BTW 上一條片同FD圍威喂鳩鳩下係幾好笑 但係今次呢條片真係流流地

屌真係好撚on9

Background係hkdi你同我講大學生 ？

真係好有新意

是但搵都搵到幾條一樣嘅片

賣廣告

都唔知做乜

打手味濃。

韓你老母 乜都話韓仔

食屎啦on9拍埋D垃圾

收檔啦

大學生? ASSO...

垃圾

。。。。。自己貼上黎？

on9仔貼on9野

係咪搶左你條女呀

成個阿差咁又豬鼻 返深水埗托布啦

呢班友拍啲嘢都係抄
今次仲要攞社會實驗打正旗號
辣沙